hi淡友（928）

我好撚high

反彈未呀屌

22000點不是夢
一日市面搶口罩
一日恒指都會大瀉
市民恐慌會拖累恒指
呢個係開埠以來嘅不變定律

彈！

好掛住幾日前嘅恆指

鳩蛇做po霸

下星期一就會掛住今日嘅恆指

入熊比人夾

好撚high呀
食撚中7-8成

9蛇贏左幾錢

聽日一開市打埋

qq急彈，牛軍有救

fatfat

個股到哂短底
預計聽日會彈一波
就算無力托都會彈一彈先跌

同意

尾市我set200$買9988
買唔撚入
已經彈撚左

彈200點

如果今日先放賺到100%
雖然得25K

隻隻股都大升，聽日終於千啦

2點後冰封左

幾時去你度拜年

聽日實反彈一千點

聽日290

淆底冇跟到最尾果棍

都話263不死神牛架啦

各位淡淡點睇7388

16000進發

依家大戶出貨唔會一日出哂
慢慢妹落去先過癮

有冇新圖

回顧舊post
淡友post大船係農曆年後大插
今次中左啦 證明大船都未必會沉

玩到個人好空虛
老美今次跌完就用曬啲錢買etf算

叻仔

有無新圖

咩圖

仆街 買錯左即月無放，結算要等到幾時

奈奈圖表分析

4:30？

咁易買，唔洗分析啦

奈奈講野真係簡單易明

番左來啦？

番左黎lor

中間有幾多人轉船跳船沉左船?

IFC企緊

番到黎就執緊零用錢

屌

有無人一陣夜期再沽

傻鳩腳膠對傻好表示深切哀悼

你隻熊好肥一隻上一皮？

巴打，希望在明天

噤真係股災

我應該係sor 9

麵麵買左7500喔

暫時跌左3000點，總購買力來計我大約少左3％
不過都係坐定定算，跌到22000再溝

跌成咁都只係少左3% 已經好勁啦

3月3幻3

勁，跌得急先係展現實力時間

依個數既分母係計埋拎去做左定期既錢
希望坐到出年可以回本

依度個個升又賺跌又賺

今晚升丁熊軍懷疑人生

升到

高手如雲我都冇計埋定期d錢lol

懷疑係咪開錯easy mode？
點解可以日日賺

我$207 $200 各買佐一手

個股見斬唔到去佐訓覺

贏到好空虛？

我如果今日先放原來袋300%

底的野日日都有聽日500%

我堅持到底

日日蝕下月準備屙in qqq voo

挽留

我copy最後一個版本咋
話說麵神放左7500

睇市睇到野都唔想做睇得多個人仲懵下懵下

我都係 食完早餐冇食過野

聽日萬跌了

點解要買ETF....自己建倉買同一樣唔會差
要明白ETF同正股有d野係唔一樣尤其是美市權利問題

殘得仲快過一日丁十次

建都唔想建

比較唔到 我冇試過

我係咪應該買隻熊燈一燈自己

睇來道指有d 力
走哂佢先

唔關事
冇恥笑你既打算，每個人都有硬既時候

保留實力，等升市先再牛過

2隻牛死左，正股仲有少少剩，會唔會有得彈下比我走

夜期彈緊

又可以再沽過

美期爆上

263入左熊 玩完了

唔覺唔覺都彈左百幾點

今日跌多左
聽日升返一浸星期一再跌過

btw收到風國內大公司放假放到2月10

老美轉燈跪拜區

頭先走左注買上食左45 點
唔敢揸太耐

收到風 今晚美股高開高走
跟住2點閃崩式暴跌

我都係

我都揸緊50點又跌

今日吉倉個感覺同輸錢冇分別

但如果你係睇支爆，美股其實一樣會受拖累喎
係都等支爆後先

263咁入熊咁睇唔開...
聽日捱下300點

I know that feel

呢段急跌完調整好似中伏，等佢行下試下位先

溝！

船巴你冇名wor

不過做淡真係要小心又咩報復式反彈
今日似行完第三浪，有機回返上269左右

聽日可以反彈300點？

佢落番來其實應該轉番沽

咩報復式反彈
今日咪反彈左囉
宜家牛市喎

你睇下今晚道指幫唔幫手啦守到285就有機

跌1500點，夜期都唔彈

難d喎，大家都預期A股一開就跌8%以上，邊彈得起

我覺得聽日會彈
但今日三 call 三止蝕後覺得唔應該反手

可唔可以紅燈

琴晚 勁戇鳩 等個紅綠燈見到跌50再爆升100 幾十秒嘅事

點解唔升

垂死掙扎準備轉錄

聽日開咩

真心囉 依啲上年做淡經驗 上年我均價290坐到265就係錯在輸低位加左倉
之後一野報復式反彈......

然後就沒有然後了

彈都唔會彈好多，呢個時勢淡倉真係冇得輸，遲dA股唔開，港股又變支那人ATM機，A股開大插梗

如果開到就星期一

貪勝不知輸，我次次都係咁

我比較褶，得個一兩手

聽日明顯要身懷六甲

大家記唔記得上次264大家嘅反應

我記得

情況有變, 不可同人而語

好感動, 雖然仲係負數, 但慢慢輕注買追翻好多了

我記得ig 炒fx 要好多錢做margin

本多終勝

沈大師叫低撈，聲稱而家就係「沙士低位」

仆街了

未
最快今晚先平

又搞事

如果依野係回調既話依啲位其實真係差唔多

聽日出糧再戰牛仔

291起計 都差唔多10%

咩係 FX

改返名嘅

當年Fxcm 講緊幾百蚊

改名轉運大法

今年大家賺多啲

髮菜今日賺幾多呀

幾舊水
無乜落場

又話反彈，無力嘅

聽日又跌。。。

hi

封關千升 封關千升

點會日日跌呀，比d牛仔賺啦

聽日再跌 我含住司華力腸裸跑我唔信唔升

你真係牛咩

升得一日 又會跌...
瘟疫呀

死仆街

深信支爆 打算strong hold

夜期好硬 死都唔轉綠

可唔可以轉燈

今日真係牛過

當年佢d micro account 有100倍leverage
100蚊已經有得炒au
但瑞朗同eu 脫勾單野差唔多一日就輸爆左間公司
之後無咁大leverage

29500啦

[member］道指都到左支持位，大家小心大大棍上落[/member]

係

呢幾日先執得雞幾零用錢

正股輸緊2皮
今日熊又唔夠膽買

買佐邊隻正股

1918 同 蒙牛

細莊爆廠冇得追

白宮宣佈不會因武漢肺炎而取消對中國進口關稅

Fxcm 果日好似輸左過億

穿 day low 車緊落去

美股股災
hsi股災到肺炎完

有冇人覺得淡淡做多左?
都跌左咁多, 係時候升返D比牛仔賺返筆喎
你一個贏哂牛軍食乜?

夜期倒跌

因為牛軍未放棄，一直加注博彈

咪係
聽日絕對係牛gel
我甘願做先鋒

要買牛最快都等星期二先
星期一上證一開港女實跟住倒水

64052應該係10倍牛

一定會彈返幾百點啦, 大家比個面

禮拜一跌硬，最多比佢狹囉，今日收市一定熊

特價牛

我200.2入左手
後悔早知入多手
跌先溝

又崩了

但夜期唔好似係夠力，會唔會睇埋星期一啊爺放唔放水？

太睇少國家隊

V彈ready

夜期又跌。
聽朝識玩了

美國科技公司點會比中國供應鏈停？

中國大撚把錢啦，啲錢係西方國家道姐

但伊單消息有啲爆

GBP/USD驚現巨棍

9.9，9.7，9.5手持現貨英鎊表示未撚驚過

冇事啦, 升返哂

恭喜晒巴打，夜期爆升26點

暴升喎 係咪大戶收到風

牛gel

佢講緊佢隻熊仔

咁勁
求分享

原來係披著牛皮嘅熊

一日6倍，十日60000倍

你識唔識計架
一日6倍 10000日先60000倍

一日7倍，五日過億

痴線 6^10=60466

連推咁多口

會唔會係8225

新手想問
牛熊有收回價咁高風險
點解唔選期，同認購股尼d 就算穿一下都唔怕既野?
系因為牛熊爆發力高d?

依隻野我朝早0.5x個時都有留意到...冇買到

係窮呀

因為輸錢你要食足
同埋牛熊可以細本金

牛熊槓杆大期好多
同option比
唔使輸時間值，對沖值接近1

兩日升左20倍

裂口之神
等緊你閘位tips

260整數位
258究極大位
穿到258應該有多至少400跌
不過會唔會穿到258我有嚴重保留

PTU

258紙閘

簡單例子
大期按金約110K
我玩300蚊一手既極近牛熊
110K足足可以買到350手牛熊
即係七張大期

牛55.1% 熊44.9%
下面好多肥牛

Call Put .引伸波幅明呃Q人. 明莊家玩晒.

牛熊相對易搵合理價格買. 當然莊家會開價掠水.
起碼無咁過份. 你買近價牛熊被殺就預左有機會(明以大搏小)

Call Put 買仙輪仲可以想想.

仙輪可以完全唔出價咪玩人啦

牛熊對比期指尚有優點
窩輪對比期權只有缺點沒有優點
買窩輪真心on居

除非隻股得輪

以少搏超大,明輸等運到.
當然預total loss(莊家唔開價係必然既事).

如果1月頭信武漢肺炎嚴重.你依家發過豬頭.

買期權Long put is ok
真心牛熊可以防裂口，但有期權仲玩乜輪

窩輪差過期可唔可以講多少少
我自己有睇過期d 野但唔系好明
佢又有分期權期貨又平倉
上網有冇咩教學易明d

窩輪發行商出
可以唔開價
又可以食價
同樣既Put
窩輪實貴過期權
同時睇岩市升幅窩輪實少過期權
期權莊家都會有差價
但一定無窩輪咁西

牛熊＝包裝成股票比老散既期指
窩輪＝包裝成股票比老散玩既期權Long Side

如果291嗰陣all in沽佢老母
去到今浪個底先放
就發過豬頭啦
根本冇得如果

講漏左
期權有得Short
窩輪無

牛熊係唔公平既期指

仲要只係五個交易日內發生既事

求浪底價

浪底放沽再all in call佢老母
再喺浪頂放 咁咪發達
邊有得如果
我都想知浪底

袋底就知，冇人知浪底係邊

夜期又V番上去

棍升

牛gelllllllllllllllllllll

牛軍又然

如果美國乘機炸北京
真係唔敢想像

係未世界和平啦? 牛仔有救?

190係底，年尾見

開一開富途 見到成版牛死晒

但其實美國都驚支爆，我覺得短期內唔會玩野住

但我想支爆

真心190似乎誇張左，220我覺得比較make sense

放心，會跌返IPO價

agger ,兩者相互共生，一方收皮大家都冇著數

我有預感星期六／日支那會有重大利好消息公布下週爆升

如果全球案增加就可以影響埋人地經濟有藉口比大戶向下炒，到依加有案例既美國都好少講呢隻病毒。

究竟係仲未有結果定唔想公怖住就唔知了

咁認股證又係咩黎？

All in個話，心裏壓力超大！

牛gel!!!

入隻熊過夜倉算，入牛聽朝起唔到身就gg
260見

即係窩輪

今晚美股點部署

浪底係邊

下年答你

希望我仲生存到

無咩錢溝啦 1918 溝左
不如做對 買熊仔

希望我都生存 到時再問我

有預感A股星期一都會停

船巴你心態比較好都生存唔到既話
呢個po唔會有幾多個人仲係到

熔斷

100手牛仔過夜
相信政府
唔怕
身體健康

跌3400

社巴你過獎，我只係好彩，都係傻散一名

老美一棍升150
好癲

今日打錯，應該253

牛牛美股call put點玩架

今晚道指實轉燈

似會

用左8成Profit 係26930超重倉Long Put 268
輸哂就退場安心番新工
有贏就視番情況留番200-300K慢慢玩
但無論如何過埋下星期都唔會再好似呢幾個月咁瘋狂睇市
始終事業要緊
回到本已經萬幸

巴打返份工一定好有前景

269lp268

269開倉你今日先開？
咁晏晝有冇平倉

俾人夾到傻

不高不低
算係咁
番工先係王道
係香港大賭場賭錢
今日贏100K聽日輸200K

Yes
稍為價外130左右開倉

未平
打算渣到下星期
反正全部Profit
而家仲要Profit 上仲有帳面profit
聽日預左比佢慢慢夾

講到輸多贏少咁你仲玩咁謙虛

升到無brake

跟升唔跟跌 聽日升500

之前輸到仆街
連中幾口追番純粹好運
而且對個市太上心影響工作既話
賺到錢都得不償失

想知邊度升

太上心反而先易輸錢

心法黎唔使咁認真

其實係
如果呢次咁有幸賺到錢有得繼續玩
初步諗住轉向細注Long call/put
同牛熊期指相比
相對波動無咁大
唔使時時刻刻mon市

痴線941上個月SP65蚊諗住安全唔駛接
今日竟然都入埋價

美股

聽日一個身懷六甲

好彩今日走哂d熊仔 唔係聽日夾到手腳都斷

頂佢尋日收市仲係67.6穩如泰山
咁都要接肯定唔慌有運行

聽朝急做遠期SC算

係咪架

重注佢
沈大師D師奶粉絲會幫你推上

之後星期一支爆

身懷六甲 大利好！
劍指三幻典

我覺得會推遲開市

PTU你又話今晚道指轉燈既
高位call左 點部署

美股要跌啦，聽日港女GG, 下星期一阿爺開市，港女又GG

我覺得今晚聽日實夾9我
你期指call?
set止蝕位啦

支爆
身懷六十甲都冇用

道期呀
還我血汗錢

所以而家買牛一係傻一係賭

邊有六十甲呀 你識唔識架

道指直插無水花

十胞胎

宜家買牛 就好似賭波買冷門咁
但個賠率係咁
熱門win @4.5
和 @2.3
冷門win @1.3
比你會點買

古稱女子懷孕。 傳說中甲子、甲寅、甲辰、甲午、甲申、甲戌六個甲日，是上天創造萬物的日子，也是婦女最易受孕的日子，故稱女子懷孕為「身懷六甲」。

大肚就大肚

又極限牛過夜？

高追左道期 點部署

無眼睇訓先

跌多50點cut loss?
道指V彈頻率好高
用50點搏佢V

頭先600沽咗

夾緊50點反手call 640食完屙個屎屎忽痕286去沽100點收工

巴打仲有冇水

冠狀病毒威脅石油市場
因疫情消減國際需求增長源

長知識了

聽日反彈我即刻沽佢老母臭閪

V緊番上去了

一樣

夠膽就彈上269

跟本一定會再跌落去

道指又V

伊幾日忘掉天地咁炒
沽完後訓著佐，岩岩訓醒見到V 翻上去
請問有冇人可以話我知，頭先做咩急跌，我未平倉

你隻熊好近？

最近都好遠喎

有可能是咁

邊上到，呀爺下星期開市就一野到位

我覺得聽日就算高開，都係200左右

佢上到27300，我訓身買put，

要走應該今日走，聽日應該入

岩啊，聽日再入

下星期一閪爺開市點解會跌？

咁，你解釋下點解會唔跌呢？

冇開市咁多日，壞消息一啲都冇消化過，正常來講好似港女咁，開市都會大跌啦

巴打好重熊？

咁睇比較好

跌市
莫估底

走晒正股，買咗少少熊，少少沽，咁樣睇啦，我大方向係跌既，如果聽日唔反彈，星期一阿爺放水都應該會彈少少嘅，但係長遠黎睇，短期都唔會彈返去一個高嘅水平，btw,所有嘢都係用正常觀念黎睇，有人托上去都冇辦法

有呀爺托

我本來今日都諗住佢托得到，但係佢期結都頂唔住，最後都係用QQ頂左陣，咁你諗下佢可以托得幾多啦

有一萬蚊點署部

得1萬就唔好玩牛熊啦，分分鐘你過大海仲搵得快，搵錢都係要靠正途，搵隻合適嘅正股研究下，趁低吸納，方為正途

聽日或者Weekend 真係宣佈封關星期一就會有報復式反彈

點解封關會升？

因為疫情可能受控？

因為大戶搵到理由挾熊
就好似林奠宣報撤回會千升咁

呢個真啊

新加坡主權國家都唔封，香港，報復式插水

我好似見過你個名....
你係咪曾經係依度既住客

等開市

...我每隔3個月左右就會上水，直到輸曬就番工對沖

你試下按報價睇下有無反應

但近一千點我睇都有開價呀？

咁你一定又係292put到依家既巴打之一 依度除左我個個都係

你意思係spread太高？
試下兩個價中間set個限價睇下有無人接

尾段咁樣爆上300點
聽朝視乎情況
有機走人
突然升到咁唔知係咪有春江鴨

who 宣佈新冠狀病毒疫情为國際關注的突發公共衛生事件，可能夾上少少

緊急狀態都有得夾？唔洗下下都扯落news 嘰

訓醒道指倒升125

今日會向上行

今日唔升，星期一邊有位跌
Keep銀河沽過weekend

升啦

可以準備去裸跑啦

好誇張尾巿一野彈300

無事啦，升返哂啦

你幾多手牛

熊仔

你仲有黨

咩呀 琴日跌唔洗找數

Yes
好大機重演上星期枝大身懷六甲
升成400

其實唔明 琴晚世衛出完聲不跌反升

ig陰跌緊

好友最後逃生機會，下星期就係連登仔期待已久嘅支爆

Molamola牛軍mola
得港女自插
其他全升

劇本都做好今日升幾百 下一就大跌1000點

你知，我知，單眼佬都知

請相信黨 沒事兒

下星期A股跌8至10%，港股跌1000點

美女都要托期結

會唔會係全版熔斷

美股上星期結左啦

今日倒跌我除bra出街

勿燈牛 謝謝 想加沽 今晚點都熊過

倒跌過一秒計唔計

倒跌200

因住下星期炒支那托市A 股跌得少過預期俾港女升上去

原來咁早

sor 係再上個星期五

咁又唔會，有幾隻可能會升嘅

今日空倉食花生 考慮臨收市入熊

a股預期跌幾多?

下星期千升喎

問大戶

尋日隻263十倍神牛呢

64052今日廿倍

個個散仔都話沽爆等星期一，唔Call Call佢真係唔得

Lm

上唔上到280？

大屍係甘叫人撈

日本咩事

日本仔彈成三百幾

700 388$

得30手

期指26675,好誇張

大陸一開市咪又sir落黎

升災

267

彈咁高，好伏

又引牛

唔敢講一定跟大陸跌wow
無news下高開350唔係講笑

牛軍最終獲勝

升緊了

475指日可待

大戶要引牛了 唔升翻點有平熊

今日唔引人入貨
星期一跌乜

who sell at 26660

港女跌左5.幾%了
下星期大陸跌唔到5%以上港女都唔會跌
已預先跌左

2月上290

跌1500點，彈返300至500好正常，下星期先黎料

牛geeeeelllllllllllllll

咁喪心病狂開267 以為最多265

牛軍今日gel爆佢好無

唔知尋日262個班會點部署

Gel完 等買熊

身懷60甲

準備特價熊

牛仔上！！！

熊得未

滿城身懷六百甲

尋日263-264熊左果班
今日一開市應該直接爆廠

準備入牛

彈多兩日追下高黎落得唔得

彈到290就爽

今日收270,星期一開273?

個個都知星期1跌
你估大戶咁好人派錢咩

原來月線連十二月開市位都殺到埋去

好撚惡

驚閪咩 唔通今日彈上279咩

星期二收280
星期三293

升小小班牛軍上哂水

尻估0930現貨一開有一棍100點以上爆上

真係..
逢週六週日實壞消息滿天飛

呢樣真,個撚個老散都話星期一跌,大戶開善堂送錢咩

所以星期一會升

一張等緊5斗巴個目標位

大戶話如果星期一一定要跌
今日就夾足600
咩老散都死

今日加唔加沽？

個個都估星期一跌大戶唔會比你贏錢 走去買牛﹐大戶會比你贏咩

平開啦 super

game start

嗰樣仲要勁開心

俾連登仔呃左

上証唔郁

走鬼呀 升災呀

果然現貨一開有巨棍

上逡27000先算

屌 食呢棍賺左一皮

牛全出排熊

爽,尋晚啲帳面PROFIT得番1/4

屌，一通又死，on9

我冇事喎

我都OK

一通熔斷 領先全港

59出哂26入既30手

有無巴打開市入牛

入左 好後悔

開市入熊就真

期指咩位入?

隻隻都升wo
後悔買得少？

升呀 目標270

心思思想玩IG

冇力了

熊熊又十格
不過我縮左注
30手

插緊落黎

3秒收皮

一開機入

戒玩day trade係正確決定
今日呢種市
當我過夜牛食到300點
上就我輕鬆輸番250點出去

熊11格全出
暫時空倉
估計會再棍上

啲熊好撚貴

做得好

上唔返267了

幾肯定今日未夾完
岩岩急插100點似係撚狗棍
撚一撚開市追牛啲老散再爆過

今日要升500點呀

遲左十分鐘起身走唔切熊 夾緊廿格

尋日跟左你隻10倍神牛
點部署

溝囉 驚閪咩

岩

通透

快槍俠

700嘅熊算平

加碼變廿倍

得罪講句
牛軍 = 乞衣

牛得

0.046入返牛30手

買牛慘過食屎

唔會回到264啦,264咪番番尋日個位
我估回到265左右,開市追牛啲老散乜都死
再爆上268

插返百幾點 牛價仲係戀还捨

買牛日日輸

戀戀不捨

多謝老母面幫手

升升

牛得 265鐵底

麵神，後市點睇

夢巴 係咪溝貨時機

即刻再入牛先

不過OPTION真係襟打啲
岩岩高位對比尋日夾足我370點
但啲profit只係少左250點左右

64052上！！！

呢期你好似燈力減弱左
係咪惹左肺炎

佢頂唔住，我仲想入熊

好high
牛過
8225過
雙win

新股王8225

牛軍想笑死人咩

大戶真係睇住老散黎打
今朝追左牛啲老散應該死左99%
而家老散開始會追熊搏繼續跌
之後上番267
終極左一巴右一巴

IG200點食得

追左牛 點部署

熊仔貴都抵買

20格先止蝕

今日唔通要轉燈??

牛軍最後逃生機會

可能反彈, 到教科書反彈位了

700頂到盡都頂唔起
下星期三再入牛

騰信又托
大户真有錢

100%

原來反彈都冇力
比大戶散貨

係咪有人話倒跌裸跑

講個笑話
700

265 鐵底 ....
散戶角度: 疫症仲唔餐餐食熊掌
大戶角度: 連登大船

做牛軍慘過做雞
溝得未

5分鐘出針,總跌完
呢下撚狗撚到插300
大戶真係癲

成班變晒淡友

執錢時間又到！

比我地熊軍中出多幾次先啦

入佢100手熊過夜

星期一恐慌性股災

64052

中銀嘅野都買

想睇

等找數

係就快啦

哇係咪想轉燈

買d 成交大d 架啦

有無巴打今日左一巴右一巴

死托qq

一定啦

26500->26600反手到而家

今日轉到燈我表演食屎都得

左一巴右一巴

咁我諗你漱定口都得啦

On9咗，賺少少換過隻，中銀太垃圾

食完先漱啦

睇教科書波浪圖今日真係應該升個喎

上就係凖備輸突300點

你唔托點比位入

死守5分中線

教科書冇武漢肺炎掛

技術分析等食屎

升左啦，完嫁啦

仲教科書

而家唔洗分析啦
買熊日日賺

牛得，篤唔落

傻好發現

巴打之後小心d玩啦 輸錢皆因贏錢起

求教

求教x2

似想上返去

諗住反彈追左小小牛
又蝕
買熊日日賺

大神

QQ一入熊就牛皮

我已經預視左星期一個劇本

去連登財經台 搵個高手叫媽咪麵
買佢對家就可以發達

64052上緊

今日735點

教科書用黎撚老散用既
大戶睇住黎撚狗

有無信念牛軍

大爆升

講左唔會轉燈

隻8225由毫子升到3.5蚊 痴撚線

音樂椅

+3041.593%

真
All in or nothing

呢啲位夠條件挾鳩追沽班傻鳩

岩岩低位追熊
又夾200
計埋今日高位追牛果300
已經可以輸500點

信念熊

有冇近熊推介

睇下點升

仲有冇熊軍

今日熊乜9

輸十四格中

3:50先買啦

64052不死熊發達了

跟左

不死牛

64052不死牛爽

是旦啦 總之跟住買就贏

等第3次沙士

熊仲唔走
點會跌3日

睇位走中

真係牛

你個名

帽事嘅

左一巴又一巴

信念

會

咁都升百幾點

今日唔熊啦 點都牛
未聽過2日大跌仲有得跌

今日可以試下

支持

未別嘅，上年八月咪跌到仆街囉

回調完
牛市到
熊仔請留步

64052上10倍呀

可以入多啲牛體驗下

溝左點部署

個個都睇星期一跌，真係咁易跌咩，香港已經跌定先
星期一爺閪一開就低位再向上

心跳體驗

爺閪開先算

上緊

爺閪唔開仲好，港女自己向上

低調啲喇，未聽過悶聲發XX咩

發大財緊係要大家一齊啦

停市咁耐
星期一開市恐慌性拋售
大跌佢2日先

玩少啲自燈自然發大財

我睇qq上385呀

已經all in左50M牛仔 星期一A股開市爆升 就睇樓

28歲(破產)

可以揀定樓

大陸有溶斷架。。。

巴打識野 大戶點會比d老散贏錢
星期1一定殺晒熊先

依家大市同個股溶斷係幾多

暴力拉升800點 一格5000 自己計

平手走
無輸贏呢30手

巴打驚唔驚獨立屋多蚊蟲
定君臨天下複式算

貝沙灣有無得諗

都ok wor

得嗰800點就食 點食大茶飯
係都等三幻三先食啦

上次個身懷六甲
上面仲有個巨裂口
今日又身懷六甲
signal全面轉好 底已見

今日275-278啦

下星期睇淡友驚訝沙士咁快見底

劍指三幻三

要簡返啲遠離肺炎概念既樓

係嘅話要全面退出港女
假到仆街

0.222入左熊
11點了
應該唔會原因係無理由托比你沽佢

講真 呢啲市買牛不如買藥股

我都入左熊

分析中肯

9988今日198$樓下！
700就收375-377
瑞聲短期會穿50

又岩呀 8225

彈完無力了

有冇人放呢三日home office冇做過野

好聽咪咁講
你知我知單眼佬都知係放假

淡友上次夠屌社會運動、貿易戰未完都牛gel爆

係公司都無做過野日日唔係睇邊到有口罩就係睇個市 再唔係睇疫情消息

要返公司嘅都無野做

咩工咁爽

d野要係office先做到

雖然係熊軍
不過如果禮拜一反彈，會死幾多人

pccw 好多同事都無返工要自己隔離14日，個office靜到痴線

巴打好重熊

D人隔離14日
姐係2月返半個月
照袋月薪

升,正股都要食飯

有公司要扣Annual喎自我隔離既話

利好消息

其實係，有效壓制，要千升了

3.7->3.0

咁好lunch前比位買牛

有記者會？

任佢演譯

冇病毒傳入
升

啱

近期唯一德政

2月頭夠膽就穿26000 穿左自貼+祼跑都得

成份股咁多中資都唔受封關影響

呢個死硬
睇死你唔找數
同埋你應該有棍

執緊50格

星期一等睇戲

hea到仆街

多謝燈升

黎口棍升入熊，大户

沽佢老母恆指qq

咁仆街 我地唔洗喎，同老細講聲就得

等睇偷渡潮

9up話自己返過大陸探親
HR : 放假一星期先好返黎

係2星期

你又返來

比大戶理由挾熊，就好似撤回條例千升咁

字都打錯 留名睇裸跑

對唔住囉成手都係牛呀

千升主要係借勢回調，跌3000回1000好合理啫

個個都估星期一升/跌大戶唔會比你贏錢 走去買牛/熊﹐大戶會比你贏??

個個 = 對家

qq bye

2018仆街了，有大師同幣少嘅光環

星期一真係唔好咁大期望跌到hi hi
村口隻狗都知, 無理由咁荀

點睇身懷六甲

Cls 支那派機出去接番班湖北佬走
鬼會上機，仲唔即着草

唔大跌但未必大升

為減低疫情在社區擴散風險，政府在28日宣布，除了提供緊急和必需的公共服務，公務員可毋須到寫字樓辦公，留在家中工作，有關安排原本只至周日（2月2日）為止。

消息指，政府今天將公布公務員留家工作的安排，將延長推行。

至於不少家長關注的停課安排。全港中小學、幼稚園，以及特殊學校原本延遲至2月17日復課，據了解最新評估是有關停課安排會延長。

而武漢肺炎疫情蔓延，世衞將疫情升級，消息指政府有措施進一步減少中港兩地人流。

政府再停一個禮拜

qq熊fat fat

走咗qq熊

美團點解咁硬

呢獲大濟
全球國家都撤僑
開到口了
如果政府再公佈在家工作
想升都難

64052十倍牛

星期一跌硬 跌到你唔信果陣就回啦

依然唔封關

封關大升

有冇牛軍夠膽今晚過夜

中出完 2個月都冇黎m 通常都中

吓 回過兩次喎力

我再望下先

日日塞錢落我地袋
多謝讀者qq提供笑話一則

64052下午好有潛力升五倍

真心請教。個市唔識睇身懷六甲 巴打請指導下

再嘈星期一打咗佢即升500等你做好做淡都冇得賺

陽燭同陰燭都係呢個概念？

之後會點

劍指三幻典

美國國務院領事事務局30日更新前往中國大陸的旅遊警示，升為最嚴重的第四級「請勿旅行」（Do Not Travel）。

放心熊

下午跌200，星期一先升後跌
下午升200，星期一大跌

總結，麵神放哂7500、大師話已經沙士底，沽佢老母閪

大師同船 錢如噴泉

訊匯證券行政總裁沈振盈亦不排除港股未來數日還會出現恐慌拋售，主要是偷步反映下周一滬深股市復市後的跌勢，後市走勢還要看確診個案的增速，現時基本上沒有可信的技術指標。

啱啱轉口風

佢條仆街一定好多熊，叫人買call

公就我贏，字就你輸

關注淡友po
自然有人推薦

留意夢巴精選十倍神牛

支爆佢仲唔難產

我懷疑好多人都係9up 公司超過一半人無返

64052尋日有跟已經4倍

叫佢食屎啦
咩撚野專家
垃圾
牛就牛
熊就熊
一係就先牛後熊
或者先熊後牛
垃圾專家
仆街死啦

牛佢老母，星期一睇車

吊佢老母啦，信我地連燈專家麵麵好過

身懷六甲只係技術上大機會向上

支爆一定難產

春假已完

患者開始四圍傳染

五識幾何學都知

大L鑊

依家揾多少少

都係為左買口罩買物資

劍指三幻典！！！

已經放棄帶口罩，炒到天價

大佬彪話閉氣都ok

下午應該升番200

[url]雙陰燭 雙陽燭 先陽後陰 先陰後陽 4種情況都可以當係身懷六甲？[/url]

棍落

其實係人都知星期一國家一定會托市，唔通一開跌5-8%咩，星期一港股跟升800點到

升wo

我隻熊呀

熊過個啲
認真諗一諗
港女由279xx回到依家265
星期一大陸就算跌
港女預先跌左
會唔會再大跌呢
諗完先再決定牛定熊
利申我咩都唔知
鳩up

做連登大船相反就得

點部署

連登大船話農曆年後會跌
中左喎

大户來了

反正都係賭錢
試下信自己

QQ又升

㩒85k出黎 重新用10k推

Agree 未必大跌，但都好難大升

個市停左唔識郁

希望星期一上證撐到十秒

跌左幾多%

今朝俾個遇左一巴 右一巴
依家靜撚左
希望星期一熊

*俾個市

有無av分析

靜靜地跌就GOOD LA

未開市

好似改左2點先開

Qq買盤多到呢

qq下個禮拜要還

一隻可以救世

咪睇佢托得幾耐

qq直上，牛仔上呀！

問吓啲題外話，其實英國脫鈎對港股影響有幾大

有 profit 係可以搏多1500點
冇就算啦

qq今日上390

鳩sir做乜突然思路咁清晰

期破3角落

托Qq 沽貨 大戶真高

上定落？

落

係
食粥食飯大戶都係靠佢

你睇琴日期結都知，我仲諗住牛佢老母，仆街頂都頂唔住

差唔多見紅啦

想問下有冇人會買牛牛Lv2報價

轉燈 啪啪啪

黎料啦

3連跌啦

黎啦黎啦

身懷60甲...

雖然又賺錢
但如果再插
星期一真係可以跌咩
打亂哂我